連登仔：我地留力 10月1一定贏到仆街！

連登仔：咪撚失敗論！

連登仔：咪撚悲觀！ 今日俾人捉嘅手足一定入唔到罪

連登仔：我好憎警察

連登仔：放心 一日有我地班軍師 一日都唔會輸！

收嗲啦屌你老母

連登仔：火魔法！！！！

我唔知101贏定輸
不過我知樓主未到101就俾好多人block

連登仔：我係唔會面對現實 戰力上我地同警犬係0差距

連登仔：（起身 較一較個冷氣

連登仔：我地有核彈！「警暴」 過去3個月冇制裁 而家一定會制裁！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

連登仔：你知我係邊個一定唔敢出聲！

連登仔：又有手足俾人捉 一定告唔入！

連登仔：警察會受制裁！